稱摀嘴脫衣性侵…女子被查到「微笑離去」 男網友做愛無罪

稱摀嘴脫衣性侵…女子被查到「微笑離去」 男網友做愛無罪
2017-07-01 01:05:00

新北市一名女子指控被一名男網友性侵，且對方約她見面遭拒絕後，稱有偷拍的性愛影片威脅要上傳網路。檢方依強制性交罪與恐嚇罪起訴男網友，但新北地院認為，女子指控男網友性侵，事後卻跟他手勾手吃飯，再讓男方接送回家，不像是被害人反應，因此男子於強制性交上無罪，但恐嚇判6個月，可易科罰金。

這名女子指控，2015年9月間，男網友約她前往住處，進屋後對她摀住嘴巴，強行脫衣性侵得逞。隔日男網友還約她見面，女子拒絕後，竟收到男網友連續傳訊息稱有偷拍性愛影片，發送「趴著的時候也有拍你，讓妳紅！」、「看網站就知道了，就上傳了吧！」等威脅言語，女子嚇得趕緊報警。

男網友承認這些恐嚇訊息，說明女子時常抱怨自己租的地方不夠好，想找他出錢，因此兩人起了爭執，這些訊息只是情緒上所說的氣話，但男網友否認性侵，稱只有互相擁抱和愛撫，並未發生性關係。女子下體被驗出有男網友的DNA反應，法官認定兩人有性行為。

法官還發現，女子離開男網友家時是微笑離去，且兩人曾手勾手去吃鐵板燒，女子也沒有向外求救的表情，因此認定性侵罪證不足，男子於強制性交上無罪，但恐嚇部分判6個月，可易科罰金。

見到無罪就知台灣，香港一定告得入